連仔有冇得重開賬號

如果del 咗ac
有冇得用返本身ISP 再申請

冇得del ac
貼bam嗰啲係比人ban
如果比人ban都可以再注冊，咁ban人即係冇用

倉庫啲物品可唔可以轉換去另一個帳號

好明顯被bam完, 係可以再注冊開新帳
下阿妮嬤道就係好例子
慌死無人知佢復活
而佢啲舊po就de哂無哂痕跡
好似無發生過任何事一樣

咁撚on9嘅咩

bam 人之後連啲留言排序都重新排過
全部歷史都無哂
然後又一條好漢
唔張揚的話根本無人check 到

邊個會唔轉IP

邊度咁好俾個唔轉嘅IP你用